放低TG就會有人搵?

開個谷大家吹下水

個風好勁
好似會打十號呀
唔中都十號
好驚呀

有冇人識IOS點搵自己TG個連結出黎
搵極都搵唔到開谷算
各位素人們快D入黎吹水啦